謎底解開！救護員等約20分鐘 郭家麒引述警方指需找鎖匙

公民黨立法會議員郭家麒表示，警方晚上召救護車時，一度打算安排救護車於警察總部西閘出入，但西閘有大量路障，於是救護人員按示威者建議，轉往正門。

救護人員於正門等候約20分鐘才能進入警察總部，郭家麒引述警方解釋指，需時尋回警察總部大閘的鎖匙。

郭家麒又指，開閘時警方一度計劃派出防暴警察於閘外戒備，但他與工黨張超雄勸止，以免激化示威者情緒。

啲狗嘅正面形象，喺呢個運動起徹底改變

諗住唔會讓開所以鎖匙都無諗住搵

自己鎖自己跟住無鎖鑰

啲狗真係on9

我嘅想像力真係少左啲

等咗兩個鐘都唔識搵定鎖匙